[COYS - Dele正25] 熱刺球迷吹水區177

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

樓主好波

臨尾都要平安鐘

屌咁都要執少半格

一場波推一個po

西咸從來不易

摩佬黑撚晒面

贏3粒果陣摩佬重四萬咁口
完場塊面黑過包公

咪臭係

尾二十分鐘平安鐘是日常

真熱名單Update @20191123 連會員名, 60人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

番更衣室往死裹打

普爸

掛住普sir

真。熱刺番黎啦

熱刺打守勢波真係唔得 好彩入咗3球啫真係

和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

返更衣室俾DADDY鬧啦

換帥隊下半區都讓一真係好需要勇氣

摩佬執陣之前要執下班友心理質素

還我肥普

全場comments
好係得一隻鬼
壞係其他係真廢，有排執

dier 完全無作用
攻唔得 守唔得

普爸遺言

有冇人可以cap老豆企係度等我兒子返黎

返更衣室比daddy往死裡打 輸兩球咁多
多謝普爸

btw 如果今場係普爸帶 應該係入一球之後鳩守 比人追兩粒輸鳩埋

梗係 打左30分鐘垃圾波 比人禁屌 反擊有大力狗一定打唔成

toby 真心唔識守大隻佬

閪波之鬼你當流ga

廢隊係咁㗎啦

歐聯亞軍：2018

近幾年聯賽對西咸未試過淨勝兩球或以上

btw e23真係唔掂
換左佢連進攻都唔掂

大力神份約夏天完？
自由身走咪賣唔到靚價

摩佬學識做 show
係咁送波衫

贏到算係咁

個後防好廢

球球都柒

我覺得佢見底

係到等人返黎
扮唔捉鬼

睇黎BD搭臭，Rose搭科 應該係一定嘅事

自己Cap可能唔係好夠清, 丁住先

Btw摩佬真係好多人睇
好多人講

一場一po

流量王

咁嘅態。。
賣都換唔到一包薯片啦

過左十個月終於英超作客贏波～

Daddy 黑撚哂面

下一場係歐聯

好撚多迷摩

今次真係大鑊, 摩連奴又會想買中堅, 自從英超變左六隊之後世界就好撚缺中堅意甲最勁果班要買晒先夠英超用

有料到巴

daddy 心諗 我36 場上半場領先兩球全勝

佢娛樂性係球壇嚟講應該無人能及啦

新教練本身都會多人睇

話咁快又上番第六

佢本身都係一粒星
佢應該好享受呢種感覺

即使冇提升隊波
商業價值有提升
老闆條數
p.s 當然想有一個杯至少

daddy tune下 班後防啦

我都係因為老豆先睇熱

熱唔爭氣啦，又係後面出事，老豆塊面之後黑撚到

高波傳中成日都唔到

笑撚死
公海成班上半場係到打J讚摩狗
完左場成班笑鳩摩狗咁撚快現形

唔識防人地啲燒味

做乜鳩

佢地唔熟熱刺

諗唔明點解有人會反摩

其實個時Evans 走，如果買佢就好，而家喺李城打得好好

成班友洗乾淨個屎忽入去比daddy屌啦

佢唯一問題係未必夠打足90

呢排佢個勢本身想要嘅應該都驚山狗咁，慣咗放軟手腳轉隊都上唔返以前水準
更加難放

不過本身都係衰開依樣

去公海派平安鍾，每人一個

要引援補後防
好熟悉

份糧夠自己咬就得啦#:P#dog

換大力神入黎做過啲咩，眼神防守

高列巴尼

呢個貴

問利維拎到錢先算

其實bd未傷之前都ok
可以打多半個中堅

但換完之後就唔得了

青訓有txxxxxxxx 你用住先

賣大力
買返bruno算
中堅入多個Dias
龍門
夠了

更衣室應該老豆搵仔緊 加木棍

新熱刺教練摩連奴在接受國際媒體訪問中，炮轟後防戴亞與Toby等人是防線中的毒瘤…

個態差到 有人買先奇

真 大力而家都唔知走唔走到貨

估會買bruno+中堅 放大力同埋睇下仲買唔買大巴...

免費實有隊啃架喎

免費

完場...西咸2:3熱刺...
2019第一場英超作客勝仗
防守死球上仲要執
Aurier Winks Alli 我認為係全場表現最好果三個 簡吾到邊個最好🙈🤭

我feel到會係祖記又簽到免費野

臭同winks叫唔柒 但唔叫好
我會排 son>ali>LM

可能普爸帶埋佢去拜仁

唔貴啦，拿玻里就散班

259

係就好

會唔會賣走科

唔會

Aurier 同黑山會比摩佬調到好勁
感覺到

期待尼當

清洗名單
- Dier
- 大力
- 山

唔會
就咁睇 佢同BD應該會幾重要

痴撚線 一場就幫Aurier winks 同 山 含到雪雪聲

Daddy第一場好撚多人睇
證明摩教重組

摩性彭湃！

我覺得山仲係好唔掂
條友身體質素係有
但啲意識真係一pat屎咁

摩佬教後防OK嘅

黑人係咁 獲獲都係頂漏

有湯羹會好d既

希望續到

ig like熱官方post like 得好快

一定要2者棄1個啦

大力臣一上 盧卡斯一換走 個中場即失勢
不過第二球個個當完場無心守

有暗湧

點解

我印象熱刺都幾多領先幾粒俾人追和

唔信利維會一次過續2個30歲球員
素素已經係例外黎

熱刺係爭個中場大師控場 後防其實問題不大

艾歷臣快鳩D走啦

Dier weak

但比利時孖寶 係盃賽好緊要
要衝歐戰一定要有
好中堅難求 有經驗更難

臭防守仲係有錯漏，科仲有機會留低

一係係其他位賣人走
如果唔係買唔到中堅

或者講 可能阿里一定要打足唔換得

湯根可以打左閘

中場好似過盛 揀個賣走佢
睇個勢拳王係真核
希望celso 摩佬會用得上 岩用買斷埋佢
大力神應該預左佢走

佢自己接唔接受到先
當年都屌過啦佢

José Mourinho won as many points today as Mauricio Pochettino collected in his final 12 away @PremierLeague matches (W0, D3, L9) as #thfc manager. [BBC]

摩佬個紀律………

另外Kane 個位都要揾個番黎做plan b

睇下搞唔搞得掂
但超人本身都係老屎忽個啲黎

伊巴

無錯
神鋒

睇完今場摩佬踢法，感覺好容易傷好多人
一打反擊成日比人鏟低，幾次都好牙煙

反而肥普UUU慢板就少啲比對手鏟

伊巴教下Kane 怪腳入波

想祂

同埋咁樣衝法好易攰同傷
唔怪得3年摩咒

有尼當會好d

我諗傾寧願攰同傷都想拎杯

本來隊嘢已經輸住傷

肥普第一年咪就係瘋狗逼搶囉
跟住60分中就倒水
根本摩佬就無功勞

仲要唔輪換

Kane 上年尾就係咁殘

老咗5年啦班人

施蒙尼都識收啦

老豆搵仔

施蒙尼D鐵血防守真係好勁

好記得高普第一場打肥普
2邊根本無戰術
完全係瘋狂鳩跑90分鐘然後0-0

係中場鬥迫搶

之後因為鬥迫
就演變到大家直接鬥長傳越過大家個中場

其實70分鐘睇得出收咗油嘅 睇下下場歐聯主場點

VAR 利又黑哨

文字話艾耶推人
有冇推先

已經分唔清係真係收油定冇體力

痴線10個追住個波跑…

感覺想演練下 點知對家一堆就爆…

安東尼奧次次都對熱都上身

唔只係佢
之前紐卡素個Krul都係
次次對熱都上身

摩佬話係有啲球員打完國際賽冇體力

係有d道理嘅 之後三周都一周雙賽

Levy 一定定好鍾意……個商業價值

怨婦又贏波

今年極好運

教下把握力已經好好。
Kane 好全能但把握力仲需要改善

所以脆咪有得發揮
有人跑埋佢個份

熱刺無泊大巴的本錢

我對伊巴真係冇咩好感

利永續神秘力量

似收油，收縮做防守，不過守左pat 屎出黎

個邊VAR吹走個失波
呢頭就入翻

有，不過原來單層
高波比人屈死

把口臭d囉

但又真係神鋒黎嘅

我幾鍾意佢
一兩年ok啦 摩佬都預左洗錢嫁啦
好過買個貴嘅番黎

老喇 況且佢肯做後備先算
多數返意甲踢多年退休

佢去mls前喺曼重傷 仲踢唔踢到高水平賽事無人知 加上肯定貴人工 不如正正經經買過個

Plan b 前鋒應該唔會買賣野，基本30歲左右高同大件，伊巴有射術有技術係extra

伊巴好過要馬迪

買一個又要同Kane爭位
伊巴當老蘭咁用應該都仲得嘅 我估

年紀都係Extra

伊巴唔做戰術核心效果減半 我自己就唔太睇好 當然賣波衫另計

馬迪

求下Dier打起
唔想馬迪黎

真係為商業加柱躉同幫輕下Kane嫁咋

一係馬迪一係dier，無第二個選擇，會點揀

咖喱味大便，大便味咖喱

阿輸緊

果個位抆衫
都冇威脅

打下歐戰後備幾好 又有經驗

肥普，報仇

打半年頂一頂都可以 長期就唔好啦

如簽得應該都2年至2年半

我修威武

仲記唔記得主席上季提議過用每月合約既方式簽基斯比羅斯

hi all
me good?

主啲數口真係痴撚線

主要就做到支點 引到怪
二來熱今年係有機衝到歐冠呢樣會吸引到佢
三就梗係賣波衫
四可以教到現時既前鋒進步 話哂都曾經既世三

Oh

Rice好嗎

英人
又季到痴線

Dier單換

Scum

求永續愛美麗

今晚全部作客贏緊

車

同埋個年齡好match
正選個個25,6,7
後備就退休
加個青訓17歲

個分配好岩洗

妓都好運啦 呢兩球都唔洗輸

嘈咩，迪亞轉打前鋒咪得囉

爭d贏多粒…

最好轉打後備 最住位置

掛靴仲可以做下助教

修咁q勁…

Soton把握力好少少贏到3,4球

個金毛
如果最後嬴唔到
翻去等比人屌

比人追和返

屌D把握力廢撚到笑
比人追和
on9

執到

真係垃圾衰自己

個金毛翻去實比人屌

修仔假撚到 四五個機會都唔入 跟手輸返 劇本咁濟
我好少話假波但真係假得幾緊要

都好嘅 幫艾馬利吊命

返入更衣室比人打都有

真係假到仆街 小禁區唔中龍

唔似假 都幾球空門被阿護到

依個真

其實個金毛黑人黎
我地個素素都唔識射波

咁都唔駛輸真大命

修咸啲把握力同素素有得揮

修咸頓踢得咁好比阿妓執番一分

九十二分鐘果個空門唔入

哈辛赫圖都幾慘

作客個隊

今晚作客之夜

又比迪布尼追返

唔好彩改變方向

2-1

咁都唔入

送到埋口都唔入

如果伊巴黎做傾後備，輪換下都幾好，或者做plan b後備落場同傾打雙前鋒

淨係舊年？

佢有火，好有感染力

諗到佢做教練就

證明左自己既前鋒
雖然已經38歲 但佢真係職業球員既典範
佢好識keep住個態

手足起身含撚了

起身屌閪

呢度個個都係Gay佬

真 得我正常

有無新片流出？

手足起身啦

人太多，龍太長，不了

投了文健聯

琴日笑鳩傾

唔知up唔up到 張相好似太大

Z無人

你夠18歲啦咩

反而其他勁爆

剛剛過

其實尋晚場波Dier 究竟做過啲乜？

Most ground covered today:

Harry Kane (10.96km)
Eric Dier (10.94km) - yeah, me too
Harry Winks (10.87km)

Most sprints:

Son Heung-min (24)
Dele (13)
Serge Aurier (10)

一定係種票

鳩跑可恥

伊巴其實幾好，不過佢要高人工，利維一定唔肯俾

艾歷臣轉DMF打戰術防中有冇得諗？

冇 快啲躝

琴日摩佬post match記者會
答第一題已經眼濕濕
語帶哽咽

「我十幾年來第一次冇份pre-season，我有時會質疑自己，有時會痴咗線行去球場。

有時入場睇波我會覺得好唔自在，喺skysports講波我會懷疑人生，究竟我係度做緊啲咩？
今日我十一個月後重返球場，體會到喺touchline旁邊先係屬於我既地方」

大家都試過懷疑人生，但只要唔放棄，大家都可以係winner

Mourinho, one of us!

希望佢今鑊改進下人際關係啦，性格太硬

摩佬
浪子回頭呀

迷普去哂邊

普爸將熱刺球員訓練成球星
摩daddy將球隊帶領成冠軍球隊

星期二晚 4231 破密集
Moura繼續正選入波

Lucas係隻好鬼

連上陣機會都冇點做鬼

反而Eriksen鬼到仆街 對利眼神防守
琴日對西咸起碼肯出腳先

吓？迷普？

Who needs Pochettino?

Lucas流浪咗咁多年，終於有個百樂

講真 肥普就算留任扭轉到頹勢 頂盡都係繼續爭前4
隊波夾左5年 戰術踢法 球員心態已經樽頸位
如其大換血重新夾過 不如換領隊用舊班底再衝過

肥普唔係戰術大師 係勁在重建育成改造
既然隊波重建完成 就要換個戰術型冠軍教頭更進一步

不過到最後點都好 普爸爸永遠都係隊史最佳領隊

普係咩黎？

所有反普既我屌你老母

係
多謝肥普留左呢個班底比摩佬
真係好啱佢用

佢呢十一個月應該真係痛定思痛左
感覺好唔同 佢唔好再衰比人睇

下場係生死戰
希望肥普帶翻起隊波

迴光返照？

成朝都熄登

獌定拜先？

琴晚睇 有幾下 dele 想要佢傳 佢都簡左回後 希望改善下

投票喇仆街

想問下 son既後備係邊個？
右邊moura lamela
左邊 son & ssk?

正路就Son & sessegnon

希望摩佬練下呢隻新仔

上場戰術分析
最大改變就係長期拉兩邊 (通常都係Son 臭)
製造多啲half space俾dele moura 2v1 declan rice
同埋踢偽三中堅 冇咁注重後場build-up

成班仆街打完J唔要老豆

冇人性架班撚樣

今次條龍仲長過上次立法會個次

左右翼拉開，傾引人出小禁區，拳皇插入

我嗰度勁少人

沒有普爸的第四天 晴

昨晚贏波了 大家忘記了喪父之痛

daddy

他們都是呂布 誰人都是老豆

黎緊快車期 又考摩佬功力

全部人都係259

冇普爸，而家有摩Daddy

Lucas有時啲波又幾好，有時又麻麻

LM係比到我一種感覺佢係可以一條友改變戰局

摩佬佢係賽後訪問都係講happiness
希望佢真係改到

Daddy > Poch Ba

真係似嗰時皇馬，馬細路變Aurier, 但中前場戰術再進化

加埋Oscar可以J爆廠

最開心係唔駛見到後場無意義uuu

傳聞肥普無走過
只係轉左做幕後，連摩連奴都唔知

傳聞在說 你正跟我 秘密拍拖

傳聞肥普轉返做球員

傳聞肥普易容做daddy
真daddy已被殺害

爭個勁嘅10號仔

如果比波點係
尼當 aurier 拳王 夾好左既話好勁呢個陣容
真係估唔到佢會咁用BD

一對閘
一攻一守，其實好平衡

始終我都想摩佬會用到LoCelso同Ndom

但BD都唔算估唔到
係車2同獌都有類似嘅

所以就bd 臭, rose 科
唔係幾想講岀口 但覺得科會受重用

Lo celso 都幾貴借返黎
如果啱用再買斷就正
應該對某啲中遊會出lo celso
尼當返黎應該取代winks

其實最估唔到kwp仲有後備坐，會唔會係摩佬心中科係dier果個位

科踢防中？唔會啦 紙咁薄點做到屏障
用翻wym都大機會啲

琴日連隊都冇跟
20人去倫敦碗

BD本身就應該要咁用啦，迫佢上去左翼衛打成條邊，根本就唔係佢強項

BD即係似哥帥之前用德夫個陣
德夫收入中間
左面SANE/250可以全力做進攻野
德夫就專心後面防守

右面就放獲加上去進攻
就對照翻痴線佬

唔通呢個就係摩佬鑽研既新戰術

咁rose要走色色龍就打翼

未來會否來

中場要平衡嘅話應該要 素素/dier+low/肥當 winks創造力唔夠,防守唔算突出我都唔知點定位佢

其實新唔新戰術我覺得唔重要
重點係球員執行佢要求既戰術
執行完成度有幾高
球員質素好重要
班球員聽話 更衣室上下一心
就可以發揮到極致

winks做到神軒嘅角色就最好
但係差好遠

神軒本身都唔係勁

但係winks都同佢差好遠

雲仔都算後生，睇下佢呢幾年造化啦

low應該係alli個位 偏自由人
肥當 winks個一位置 專做connect

如果艾力臣走 lo celso頂唔頂到佢個位

Locelso個位置都幾尷尬 買番黎唔平 冇理由叫佢長期後備
但dele kane穩站9 10號位 雙中場dier ndom應該係正選
得番雙翼位可以擺佢 但你唔出Lucas 打正選咪又變番之前咁

咁其實必須嘅
當競爭又好 當輪換都好 都一定要有人係咁

千幾萬借一年

有冇強制買斷條款

第日夫添後備位有locelso ssk v5 rose wym gazza eriksen

好似歐賽就買斷
同埋之前傳季中買斷又平幾m

Bench睇落幾豪華 但都係位換位多
始終冇plan b中鋒斬燒味

v5 e23 wym 下年都未必有啦

Foyth果啲更加變邊緣球員

講到原本唔係咁

原本係世一
比我打壓到廢哂

winks 當沙比用

明明係恩尼斯達

現實係神軒

我屌你老母

暫時好似贏緊

真

錫菲聯隻17號光頭佬幾撚勁下

錫菲聯最勁係個領隊

嘻

痴痴地...猜得咁靚

何妖收皮慶祝區
熱烈地彈琴熱烈地唱

大埔大埔大埔大埔大埔

笑笑笑
等睇因為叫口號DQ晒你哋

長洲都變到天

咪喇你

建制咁撚廢

大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

黃埔

黃暴

大埔

科=綠速龍

聽日搵周庭食飯了

曼同分

朱凱迪輸

又話贏既屌

佢同快必都輸

屌
我果度深藍廢老區
仲要有本土界票
都贏到
好撚感動

其實票數比 係6:4
其實好唔樂觀。種票好勁....

速龍科點睇黃埔

真心估唔到會全取

黃大仙25席全取

真係好睇班廢老幾時死
好彩咪仲有班中學生未夠歲拎做票源

繼續比智能燈柱監控喇你地

屌你

出年唔計DQ, 都要谷到75%先有機

立法會都真係會幾驚

比例代表制難玩好多

一個功能組別已經輸到仆晒街 而家重可以dq埋你

仲要安排點樣配票

狂賀

全港都贏 我果區就要輸好野

不過 即使係咁 我都覺得咁樣選立場唔係選能力有啲本末倒置
某區稱獨立既議員 幾年前仲日日老蘭吃喝玩樂 我仲要同佢幾熟
早一年消失左突然話要選區議員 我心諗你同政治真係冇乜連繫
跟住佢琴日當選左

今次目標係搞走到保蝗黨 就要投一個你認為可以淘汰到佢嘅人 理得佢係道友定殺父仇人

4年時間

建制既人都唔見有咩能力

有冇人話我#415係咩人
我唔知點解完全封鎖左

@All

人生可否重來
有咩十冤九仇

唔知 可能錯手

已經落後第四既車仔九分

算啦
前4 bonus黎
你見摩佬今年入前4都會有2m就知

沒有普爸的第五天 晴

建制狗縮返入老母個臭閪
令大家忘記了喪父之痛

？

佢講緊五等分

知道ccv同科有幾毒未

Harry Kane spent two hours with Mauricio Pochettino at his house after he was sacked by Spurs:

“I went round to [Mauricio’s] house & caught up with him the next day. It was a shock for everyone so I wanted to go and see him, and we had a chat for a couple of hours.”

#THFC #COYS

我都block左wor

[@FootyInsider247] | Tottenham Hotspur are keeping close tabs on Nathan Ake as they step up their search for a new centre-back.

Spurs are looking at Ake as a left-sided centre-back who can also fill in at left-back and set to view him closely over the coming months.

#THFC #COYS

摩佬黎教出現嘅現象

同行仲有Dier同Alli 好似

死毒撚

屌你老母

咁大個人仲睇呢啲

三玖世界第一啦屌

big 6 三小弱

熱阿獌

第8，9，10

btw U quote錯了
dele份晒嘢

係wo
自己都唔留意

你做錯咩事科要block 你

有2位清都block左佢
搞咩

可能嘈過

冇 唔知
我唔會同人嘈的 可能睇錯人

係咪之前入嚟爆閘呀

球迷世界dickson講緊熱刺

佢之前都好似出左條片講肥普？

係 聽佢講嘢就知佢係真熱
但係迷普

迷普先正常

咁俾你人生重來，unblock番啦

得罪科唔會有好下場

迷普有錯咩

25到

幫你贏到冠軍既話 雲加做領隊都幫佢含啦

The Athletic report that Jose Mourinho is understood to be delighted to finally get the chance to coach Tottenham Hotspur youngster Ryan Sessegnon, having repeatedly tried to sign the teenager from Fulham while in charge at Manchester United. #THFC

He was left out of the squad vs West Ham because he arrived back very late from England U21 duty. Was unable to take part in any tactical training with Jose whereas KWP was and he made the squad ahead of him. He will get his chance, Jose a big fan.

Daddy 之前就想要list:
Dier
Toby
Rose
傾
Cc龍

Daddy: 之前買唔撚到 我依家直接黎教

其實好似大半隊 佢都想買同傳過
Kane Alli Dier Toby Rose 臭 Cc龍 Son 摩拉

Ben Davies has been ruled out of Tuesday night’s clash with Olympiacos.

The Welsh international left-back sustained an ankle injury in Saturday’s Premier League win over West Ham and is currently undergoing assessment.

However, there is good news on defender Jan Vertonghen and midfielder Tanguy Ndombele.

Jan has had a hamstring injury and Tanguy a groin problem, but both have now returned to training with the squad.

Erik Lamela (hamstring), Hugo Lloris (elbow) and Michel Vorm (calf) are continuing rehabilitation and remain out.

Kick-off at Tottenham Hotspur Stadium is at 8pm.

#thfc Mourinho reveals he's had a further conversation with Eriksen about his future. "I'm not going to tell you what we said. Just me and him – and Amazon."
Adds that Eriksen's is "committed, loves the club & is one of us".

Jose on Zlatan transfer possibility: 'no chance', "We have the best ST in England, it doesn't make any sense for a striker of Zlatan's dimensions to come to a club where we have Harry Kane." #TTID #COYS #THFC

摩佬比傾5:3果場震撼教育左而家追住佢含

回購查迪利

唔使捉鬼啦,成隊都係25仔嚟

dier 一睇就知唔係

可以著翻條褲了

其實屌v5 a4 e233個啫
因為份約搞到咁閪
當然罪魁禍首一定係Levy

If you can’t buy them, join them.

G持

超人分分鐘最後一季

唔係我印
仔先係我

幫fd印 佢印親啲人都會走
我印嗰啲就永流傳

求下你唔好印Dier 同科

感覺到就快俾大力破我膠處

Spurs midfielder Dele Alli on the departure of Mauricio Pochettino:

"It is clear what Mauricio meant to us. He helped me grow alot. I came as an 18-year-old, had up’s & down’s. When I found out I was upset and I went to see him."

[@Spurs_Fl]

Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho on Mauricio Pochettino:

“I’ve been there and I know what he’s going through. I told the players to tell him he’s free to come here whenever, if he wants me here or not that’s fine."

[@FootballDaily]

#THFC #COYS

伊巴唔會嚟

4259

Daddy 宜家行humble 路線

#thfc Mourinho ended the press conference with a characteristic line, as he discussed Spurs' run to the CL final last season. He said: "To arrive in the final is an incredible achievement but it's not history. History is winning."

摩佬注入緊全新精神面貌比熱

咁又真係事實黎，冇人會記得亞軍。
肥普養大左好多好球員，但佢暫時真係冇拎冠軍領隊個種決心。

熱刺熱刺...下次大概可以...

in daddy we trust

能碰著誰 成為冠軍小隊一次

忘記舊時和肥孩子
輸波幾次仍然如此

#thfc midfielder Christian Eriksen has rejected a new five-year contract offer from the club. [Nicolo Schira]

躝啦

Juventus are planning to rival Real Madrid for Tottenham Hotspur midfielder Christian Eriksen and will look to talk to the Dane when he is free to talk to other clubs in January, according to Corriere dello Sport.

eriksen真係咁絕情

Christian #Eriksen has rejected a #Tottenham’s bid for renewing his contract until 2024 (wages of €9M a year). In summer he will leave as a free agent. #Inter, #PSG and #RealMadrid are really interested in him. #transfers #THFC

次次見到你個名就有聲

異議あり！！！

一日有施丹都唔會要佢啦
假設肥普去左拜，梗加唔會要佢
得番PSG 國米會要

想賣艾力臣落中超

259大力巨

Welcome Bruno Fernandes
葡萄牙幫

沒有普爸的第六天 晴

大力狗依然未續約
屌牠老母

佢這樣討厭

牠夏季就走

能共脆好好地相處

去到馬德里發現皇馬唔收唯有去鄰居

誰在昨日 讓我哭 不足掛齒

咁就6年

唔好出佢喇 雪到佢下年走

岩岩落咗注5位數買我熱贏歐聯，有無ching 跟機？

好

無遮細節個欄 Fail

跟5位數！10.000

大你6位數

請善用置頂功能

大力狗躝未 屌

改名喇屌

屌你啲白鴿黨

同科有幾分似

但個報導係意大利記者報

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

#thfc are set to make a renewed attempt to sign Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes following the appointment of José Mourinho. [The Athletic]

Toby Alderweireld is ready to start new contract talks with #thfc following the appointment of José Mourinho. [DH]

超人續埋佢啦

#thfc trio Jan Vertonghen, Heung-Min Son and Harry Kane have all been named as nominees for the @ChampionsLeague team of the year. #UCL

開心呢個 好過大力好多

係就好 繼續有靚仔睇

科唔係靚仔咩

係

鬼

Rose靚仔過科

我真人型

點解有置頂

連仔啲Rubbish 功能

今晚有歐聯

係用既人rubbish

#thfc duo Serge Aurier and Heung-Min Son have both been named in the @WhoScored @PremierLeague team of the week.

Troy Parrott starts up front today for Spurs in their crunch UEFA Youth League match against Olympiacos. They need to win it otherwise it becomes rather difficult to stay in the competition.

希望今晚醒到睇daddy

1-0 FT parrott 入

正

真熱留名

會唔會岀白素 科 ssg呢

琴日本身想印Parrott

但係一諗起係摩佬教就收返呢個諗法
跟住就係條街喊咗

on99

想普爸

今晚唔好出dier啦

繼續雪大力臣

g
a a s r
d w
l a s
k

摩一招

下場英超又用依隊？

又原陣 咁都唔出肥當

屌你老母又冇份

後備都無

抵啦

鬼叫你唔係契仔咩

屌你地老母

永續DIER

0換人

冇BD

傷左啫
大致上都一模一樣

素素仲要續約無耐

簽Vorm 返黎做後備，宜家大名單都無？

傷

我一陣會換ssg ndombele lo celso出黎

都唔期望黑氣石咁快有態
況且我地個個都係打龍既材料

換錯一個你死全家ok?

咁憎我
又話香港人唔分化 唔割蓆

迷脆者必割

我改名係希望佢成材
唔係迷

洗唔洗出晒full team 都冇可能爭到首名架啦

贏埋今場點都第二喎

摩佬都唔想首場主場柒嘅

和都夠啦 唔係bd傷真係出齊上場勝利11人

咁仲出dier

請問有冇link？

摩佬核心黎

條友廢到

屌 rose

廢到

咪一鳩樣

笑左

屌你老母咩。。。

出返素素仲好dier係到散步 屌

Rose Winks 兩條廢柴

jm9

西波改不了吃屎

肥普咪一鳩樣jpg

ffs...rose

垃圾winks咁都可以標失

當rose係bd咁打法 摩狗食撚屎啦

之前已經有腳落腳剷係人又唔中波又唔中，好似套左個condom 落個身到咁跣走左

Dier仲要追都唔追

呢條撚樣快啲死

被人神救

咩9名

榮啲必尿傳中連頭都過唔到點傳到

Kane都傳得好過佢

其實光頭盧會唔會考慮下除左入波嗰幾秒之外都貢獻下呢

下次斬角球嗰啲叫返傾啦 還掂有經驗

開角球都係佢 我屌

差啲又失

山狗呢下勁啵

Dier vip咁撚樣近距離睇波

又係winks 屌你老母，洗唔洗比個咁靚既直線對面

山狗

屌 dier幾時死 廢到呢

反魔了

山齊士無得救架啦

Dier又派路上身

山狗難得做到嘢

好波

喂 成隊都好撚閪喎

又失一球死球

full team

咪一鳩樣.jpg

中後場同中前場距離太長啦

光頭佬抵撚死啦

主場

即刻換走winks啦屌

走啦摩狗
打完激素咪變翻垃圾

屌

普爸是無辜的

winks

禁區4個都冇人清 4v1比人tapin 搞撚笑

Winks 又助攻

咁既料 可以踢一線聯賽

比廢隊炒

daddy嚟咗，都係深夜閪波

可以熄電視 摩狗帶波落後唔洗睇

winks好唔掂

換肥當未

派路榮屎躝去踢英甲啦

一早唔應該出佢 屌 嬲撚到

toby呢D就高手
明明同大力臣同一伙
明明都係跌晒hea踢，但從來唔會做最低分果個

比人封晒邊路啲傳球路線 son今場發神經

Son真係唔掂喎今日

又逼宮

比對面條邊路打死哂

今日無人掂喎ching

人地隻右閘無名都踢到美斯咁

差d又一球 屌 死球唔識守咁撚樣

計埋第一場已經連失四球

當換榮斯啦

半場都唔知追唔追得和

廢龍D手法終於出事 之前一大班J佢

摩佬所講既新戰術

睇過勢輸多球都似

Son...

沒有uuu既日子
咪一鳩樣

換臭/Rose 換Winks 換Lm啦

屌大力狗準備落場 😧😧😧😧

廿六分鐘換晒人

佢hea踢仲死
出lo celso仲好啦

摩daddy

好啊換大力臣
摩佬又早一場被炒

真係即換

dier/winks換素素 rose變返以前咁踢最好 可惜摩狗唔似會咁做

有上連登 換dier

笑撚左契仔28分落場

屌，咪鳩出hea踢撚啦

換dier先

曼聯時期都見唔少 不過好似冇一次追得返

垃圾換垃圾

肥普喺屋企應該笑緊呢個換人

黎多次7:2摩佬見唔見到聽日日出

一開始就唔應該用dier

岩啦 換走迪亞

Dier好撚抵死

應該有排唔洗見到佢

巴士都唔比上

摩佬要幾多場先會醒覺
winks dier eriksen sanchez toby係不能重用

不過我地踢開反cup波 領先就比人反cup
上年歐聯

仲以為主場魔會幾勁

魔性盡現啦直頭

摩佬以為自己係哥狗
可以將垃圾改造

大力狗好波

嘩屌你大力狗你唔好再求其啲

同意！！

我以為換走榮斯

大力神球球衰波 屌

人廢就係廢 你主場作客都係廢

大力狗

肥普咁辛苦去習慣無大力臣
練起ssk 放棄dier

屌你老母摩佬搞搞震

Eriksen23躝未

咁多人唔換
換大力狗

唔奶野唔知死

開始眼訓

求其到仆街 打到冇晒信心咁

成隊都垃圾，唔好淨係賴daddy

本人非熱刺球迷，但摩連奴真係完全唔掂，佢除左識451，就無戰術可言，我都睇到眼火爆

求其傳比對面

榮斯仲係度真係神續

上場對韋斯咸贏到係拳王同兒子踢得好
今場拳王冇晒

Son今日真係..

可唔可以好似fm咁嗌demand more

比人屌打決策都做錯晒

son今日都冇態啦

等踢歐霸

Take more risk

Dele拉邊右腳傳中 笑料

唔係賴daddy
係事實已多次證明佢係過氣，只會怪球員怪天怪地，唔識教進攻，而且搞散隊波既廢老

依家應該越take越輸越多

大力入就反小一陣

咪話我盲反
今場睇黎係三隻英撚中場破壞哂進攻防守

肥普大炒兼零封紅星
摩佬就畀希臘嘢大炒零封

摩狗去教國家隊算啦

一定kane射啦

上場作客呢隊都係比人禁屌左下半場喎

屌 未撚見佢中過龍

呢隊明明廢過紅星但對熱特別上力

主場打到咁仲樣衰啦

即係想點 晒料到咁 大力狗仲有咩用

本身摩佬套戰術就好令自己條中後場壓力好大
唔係英撚3子問題咁簡單

佢上次入係咪對av?

呢刻呢班波係踢唔到逆境波

肥普係邊。

幾條著名迷摩狗都唔係到

無咗反勝呢招好耐

下場作客拜仁輸鳩埋
希臘佬贏
咪要踢歐霸?
係咪炒得

對熱黎講紅星廢好多

每次鏡頭影到廢連奴
我對覺得佢係屬於對面既領隊

屌你老母
d長傳屎到

連射罰球資格都冇 真係唔知做乜出佢

太夜不了

去歐霸拎冠軍

Son又哂料

攬炒

Son食撚左屎今日

希望下場紅星贏波

左路冇rose幫佢好難踢

決賽對愛美麗邊個高d

難少少 下場紅星作客

老實講紅星唔勁，真係無期望

點解winks dele呢d都可以吹得咁撚大

太獨食 son

肥普是無辜的！

屌 咁撚大份禮

拳王！

-6alli

痴撚線 摩佬係咪過緊數

前場keep唔到控球
下下不斷由中後場傳出去突擊
甩一次就玩鳩中場2子1次

對面中堅搞笑

dele

個歐聯app好撚正 狂劇透 我仲睇緊43分鐘

winks dier 0hold波0創造

笑撚到 呢球 送大禮

-6唔計

假波

屌你今季做幸運童子？

笑死

得罪講句對面唔送禮 呢45分鐘根本連一球half chance都冇

講得好

我都俾熱刺twitter 透咗

咁都好過送都唔要既 向好少少諗

畀人撚足半場

最有威脅係son推過兩個 跟住大大力推比對面個龍

有嘅 son個球頭槌囉

我覺得係kane freekick

有時送埋都入唔到

點解dele winks 隻左腳咁廢

下半場cup唔cup到3球

A4左中堅好辛苦 見佢守果陣

唔需要hold波嫁
你見係直接派上去
Winks下下都傳比alli同son個邊
但其中一問題就係距離太遠 同 目標太易mark

大巴拿入波！

咪一鳩樣.jog

佢比波唔夠力

Locus d 突襲 呢

大巴 out
大巴拿 in

咁姐係瘋狂自爆 同肥普個時冇分別

幫熱刺追和？

冇位比佢爆 岩先中場爆一段唔夠人撞成日失控球

怪錯人 係我地有人改名做魔佬

其實Dele上半場係冇腳好波

佢既表現係隊波既寫照：飄忽

打防反就話比佢爆下姐

一腳

情願要穩定地廢既dier

成隊都無 衰過英冠

Winks有兩腳 1助攻 1key pass

依家呢隊波邊個教都死 你唔會知邊個突然冇態
又或者癲起上黎全隊冇態

摩拉畀人雪
脆就廢撚到喊
尼當比利燈到傷埋
屌牠老母

Winks 第一球黎搞笑既

唉

摩佬係咪唔鍾意黑人大肉腸
素同尼當都比Dier 更值得正選

但又用個on9山唔出jan

對面MVP

最搞笑係當年山係阿積士果陣佢仲話人廢

今場佢救咗我地一命架啦

邊唔守死晒咪打中間囉 傾咁鐘意縮黎10號位 同dele黎個one two拉散人 中間多人咪分番邊比兩邊囉屌 打死son一個 右邊又唔爭氣

傾回後人地個中堅實跟佢出黎 一跟出黎佢身後就有位 平時大力狗會走呢啲位 而家冇人識走

摩佬當年想要果堆人 有邊個狀態仲係正常

大力終於有球好啲既傳中

唔讚得架

一個中堅竟然可以頂左膊頭

：大“6643467867949494

呢球真係贏LM!!!!!

我慢成兩分幾鐘

50分鐘入波 我仲睇緊46分鐘

贏在執波仔執得快呀係

var be with us

球童有料

唔屌佢了

界外球冇越位呀師兄

唔會贏啦，轉頭輸返球

我怕吹返球tackle:o#adore

摩拉勁到

鏟到波啦

肥普：我cup開3:2 you weak jose

兩個中堅永遠縮縮縮

摩拉一有one on one個表情好似食硬你咁

摩佬啲波 中後場壓大真係好撚大

事實

球童mvp

唔望贏，唔好再失波pls

摩佬教波不嬲有教埋球童
輸緊就要執波快
好似之前炒左個慢既

對面重唔換華布拿

加沙有d似關楚耀

又話對面要聯賽爭冠放棄歐聯

睇唔明你老豆咩玩法

19世紀足球

Lucas唔係condom

ssk

守到輸埋呢個劇本都好岩我地

吸毒

點解要咁換

睇唔明

ssk打翼？我玩緊fm?

ssk直線盤球都可以攻嘅

出埋ssk都唔肯推rose上埋去

DLLM 前面前衝拖返後 拖到慢晒

起腳仲少過對面

80分準備一粒
再全失三分

ssk佢當翼啦應該

大力狗想點呀屌
波都斬唔起

拜仁贏埋下場 今年18分出線

千其咪比大力射

lml ssk兩個防翼?

lml翻出先算啦

都叫斬到兩腳好波
或者俾兒子射

e23塊面紅到

幾想睇兒子呢個位

又話紅星地獄主場 拜熱都強姦佢

國內地獄

真係訓住晉級

對面左閘好似食左白粉咁

主場2:0利

三叔靚到！！！！

臭

son係咪有心傳

三叔—————————！！！！！！！

三叔！！！！/

cup

下半場好似生咗好多

半場風筒完黎？

三叔激活左

比摩佬屌到上天花板

隻手傷左打唔到機

咪傷dele

mma我地拳王

Dier畀三棍俠教訓
出完氣成隊boost up

dele都有d 回春

Kane!!!!!

又話魔過氣，屌

好撚老套呀又反cup

擺明政治波 呢兩場好過之前好多

harry又claim???

快我成十幾秒

又claim?

根本係大力狗番生 成隊波得佢比到呢啲默契波

應該唔止
應該有提番啲球員企位
Rose ar Winks E23順番好多

笑

次次見到歐聯app話入左都忍唔住多手禁入去睇邊個入慢左成4分鐘

大力都上咗力好多

爭氣啊班仆街

係咪摩佬同佢講再hea皇馬唔撚要佢

咪一撚樣.jpg

9成9喇

再hea連祖都唔免簽啦 仲皇

講事實，皇馬係唔會要甩頭髮既球員

唔係好慣睇熱咁快小組出線 屌

人地係阿積士果陣個頭髮已經係咁歧視人

剷光ok既

山狗啲頭錘

上年 最後幾分鐘先出線

前季咪重快出線

肥當上場！

完咗場之後知出唔出到線

紅星 奧林
我都未見過咁弱既小組

咪玩啦我地講緊歐聯亞軍....乜乜紅星...

國米黎搞笑 今年唔知佢地會唔會又係咁 聽日對廢隊都係讓平半

今年干地應該好啲啦

主場先和左果隊唔知咩隊wo

哈。。。

山度士你可唔可以進步下

⋯⋯捧啦

有心無力

成場都好cancer...

頭鎚始終爭d

妖盾斯素高

竟然反超前 踢成點？

上下半場2隊波黎

daddy 28mins 就換

下半場換咗第二隊出黎踢

人地冇氣姐根本

對面柒輸+大意
之後崩盤

又比摩-6 一場

對面後防好膠 成日踢空氣

以前無65都唔換

肥普廢一廢都好 80分鐘先拎走

Dier 根本就係一舊垃圾
下場用素素就得

屌佢明明差少少5-2

大聖中柱

Toby幾好笑容，會唔會續約呢

尊重

儲咗咁耐印花 唔知肥普走之前換咗咩禮物呢

捉戰犯時間
肥花 dier winks 黑山 仲有冇

留意到又失兩球

肥花 Winks下半場正常番 黑山都冇咁出事
主要都係Dier

豉椒炒魷

擺明夾埋逼走普帥

山狗呢場好過Toby

D山有心既 係能力上唔允許

Dier一走成隊好返哂 佢係到唔跑唔搶唔走位 出佢真係屌出黎

B組3隊幫拜仁刷數據

能力不嬲都冇乜問題
最大係心態上
呢個問題上季已經開始講

son唔射

今場睇見個後防都驚… 好多漏頂

所以先屌出聲
深盤一開始比人入2粒
半場都未追和
之後終於收錢 又唔比個全格黎
聽日想加餸都唔得

下半場好咗好多啦

所以我依家點都唔買熱刺

下半場son同lucas打成點

希望鬼佬班迷Dier黨認清事實

winks呢?

好咗好多 但都無咩態咁

今年唔知有無歐聯J片睇呢?

出面賭波果班場場都鬧到熱刺飛起

上年主場比巴塞4-2
今年主場比拜仁7-2整左咪好撚7

winks求其啦
Dier係班友吹到佢好懷才不遇

#thfc win tonight was the first time a José Mourinho managed team has come from two goals down to win a @ChampionsLeague game - he had lost on the previous 13 occasions. [BBC]

原來之前daddy主場先輸兩球無贏過

#thfc defender Ben Davies came through the mixed zone this evening on crutches and in a protective boot. He told reporters it could be a lengthy injury. | @jonathandveal83

我都中過幾次招

中完伏繼續買

先輸兩球都唔敢買反吸

魔性澎湃？

🗣️ "Para mim é, e sempre será, um privilégio estar aqui e poder vestir a camisola do Sporting CP” @B_Fernandes8 ✍️

👉

#SportingCP

Bruno 續咗約

重想吊高黎賣

on9

屌 冇睇到
見到20分鐘換人
我最期待嘅摩佬

信念唔夠

想知琴晚反cup手足們係咪打曬飛機

佢賽後都同dier講聲唔好意思
大力神唔肯續約 摩佬都仲出佢
到底係想比佢證明一下自己能力
再幫佢續約定點
換大力增加創造力結果cup到

睇精華已經覺得好型
如果琴晚係肥普2:0完之後應該最後完場都係2:0

Aurier尋日個場

作客ajax

小心地下啲精跣親

留意到好多普爸迷想攬炒
情願熱刺輸都要反摩

28分鐘就知錯換走契仔啦
又唔係摩佬搞走普爸
反Toby反大力神反Levy都唔反摩daddy啦
反個黎幫你既人何必呢